{
  "AI-powered automation platform": "AI驱动自动化平台",
  "Your PromptMate API key": "您的 PromptMate API 密钥",
  "List Apps": "列出应用程序",
  "Run PromptMate App": "运行提示应用",
  "Get Job Status and Result": "获取作业状态和结果",
  "Get App Details": "获取应用详情",
  "Get Last Result Rows": "获取最后一个结果行",
  "Use Template": "使用模板",
  "Get User Information": "获取用户信息",
  "List Projects": "项目列表",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Retrieve a list of available apps": "检索可用应用列表",
  "Runs a PromptMate app with the specified data": "使用指定数据运行提示应用",
  "Retrieve the status and results of a PromptMate app job": "获取PrompMate应用任务的状态和结果",
  "Retrieve detailed information about a specific PromptMate app": "获取特定PromptMate应用的详细信息",
  "Retrieve the last result rows of a PromptMate app for examples or testing": "获取PromptMate应用的最后结果行以获取示例或测试",
  "Create an app from a specific PromptMate template": "从特定的提示模板创建一个应用",
  "Retrieve user information associated with the API key": "获取与 API 密钥相关的用户信息",
  "Retrieve a list of available PromptMate projects": "获取可用PromptMate项目列表",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "App": "应用",
  "Data": "数据",
  "Callback URL": "Callback URL",
  "Disable Email Notification": "禁用电子邮件通知",
  "Configuration": "配置",
  "Job ID": "作业 ID",
  "Only Default Result Fields": "仅默认结果字段",
  "Limit": "限制",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the PromptMate app to run": "选择要运行的提示应用",
  "Array of data objects to process. Each object must contain the required data fields for the selected app.": "要处理的数据对象数组。每个对象必须包含所选应用所需的数据域。",
  "URL to which the result of the job will be sent (optional)": "作业结果发送到的 URL (可选)",
  "Send an email to the user when the job has finished": "任务完成后向用户发送电子邮件",
  "Configuration settings for the job (language, country, etc.)": "作业的配置设置 (语言、 国家/地区等)",
  "Select the app for which to get job status": "选择要获取作业状态的应用程序",
  "The ID of the job to check": "要检查的作业的 ID",
  "Return only the default result fields": "只返回默认结果字段",
  "Select the app to get details for": "选择要获取详细信息的应用",
  "Select the app to get last results for": "选择要获取最后结果的应用程序",
  "Maximum number of result rows to return": "返回的最大结果行数",
  "The ID of the template to use": "要使用的模板的 ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New App Result": "新应用结果",
  "Triggers when there is a new app result from PromptMate": "当有一个来自PromptMate的新应用时触发",
  "Restrict to Apps": "限制到应用程序",
  "Trigger Level": "触发级别",
  "Webhook Reference": "Webhook 参考",
  "Only trigger for results from these specific apps. Leave empty to trigger for all apps.": "只触发这些特定应用的结果。留空则触发所有应用。",
  "Choose when to trigger the webhook": "选择何时触发web钩子",
  "Optional reference for this webhook (used for identification)": "此Web 钩子的可选引用 (用于标识)",
  "Row Level": "行级别",
  "Job Level": "工作级别"
}